[數學題] 6.16 如何大於103萬?

借朋友ac幫佢個侄仔問一條發夢諗到既數學題

如何於下圖得出 6.16 > 1030000?

朋友個侄比較蠢，希望多啲數學高手解答，歡迎廣傳

亦歡迎大家今個星期日出黎交流下

頂 開錯台想開學術台

唔緊要啦 希望時事台有老師/ 數學家

召喚連登伽利略

法國黃背心運動的 8 堂課